就黎窒息

用腮呼吸

用皮膚換氣

毒撚青蛙

屌你老母留名

失敗
失敗在自己太醒on99咩都唔知就過去咪幾好

屌你呀樓豬, 自私約

佢tag左你wor, J左張相

叫咗佢block你

你接受我請求我咪唔洗follow佢lor蠢

幾時約食飯?

自己約佢哋囉

冇你我唔去啦

咪煩

🙄

死左未？